痴線佬應唔應該放手

我係個有情緒病既人 要睇醫生
早上可以鬧自己既女朋友但下午又覺得自己好有問題同返女朋友say sorry
自己因為好努力溫書 所以咩朋友都冇
自己都好少理自己女朋友 但我好愛佢 佢都對我好好 係真係好好 我一直認為搵到個好體諒 包容我既人

但原來我有咩既錯佢最好果個朋友都知 依家佢朋友已經對我好唔滿意 甚至好介意我同唔鍾意我

我自己情緒問題大到要食藥 我明白原來我女朋友都好好難受
我覺得自己比唔到幸福佢架啦 所以琴日同佢講左分手
連老死都唔鍾意我 我同佢都唔會長久得去邊
但佢分左手之後希望我比次機會佢 佢會做好d去磨合

我真係唔清楚應該點做 大家幫幫手

大家都愛對方 愛情可以令人轉變 一齊返啦

你依d咁既痴線佬有病就唔好害人 放過個女仔

死撚開啦 痴線佬 屌你老母

條女好鍾意你咁

正因為咁 所以我應該要放手 到結左婚之後先佢先後悔就太遲啦

理智上我覺得你應該放手
又或者咁，嘗試一下係女友面前控制一下情緒，至少大家相處得好啲

利申：躁底，曾經鬧到個ex喊住走

我都覺得係 我同正常人諗野好唔同

我冇咁對佢 但我自己會係自己情緒爆果時自殘 好似打自己啊 頭撞牆咁

咪撚再係世上為害人間

我有咁諗 我其實有時都好介意自己咁情緒化
以前咩考試啊果d會緊張到肚病
睇電影睇到喊曬
嬲可以嬲到同人打交
唔開心可以同一個冇開wifi既人whatsapp到第2日
仲成日失眠
藥有食 都做過好多野解決
我都唔知可以點

其實應該做好啲果個唔係你咩

姐係講緊我有病 我努力醫緊既時候佢會更加體諒我 醫好個病前咬緊牙關

輕輕一攞求更多人屌醒我

推

痴線佬冇人理

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

29

30

31

32

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50啦

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

72

73

74

block左佢啦

75

多謝你回我

我真係唔知點做啊

唔使客氣

我好想有多d人既睇法 我真係唔知點算

老老柒柒 如果你真係有呢個病
搵到呢個女朋友其實真係好難得

樓豬 你收皮啦

你依d咁既人會比到人幸福咩？
睇你d行為動作 係女都走啦 撞牆打自己依d係典型有精神病既先兆 我睇你都唔好去害人仲好

唔知點算分手咪啱囉

最好自爆等d女可以帶眼識人唔洗下次同人拍拖撞到個精神病患者

我覺得巴打唔應該放手。因為睇得出女朋友好愛你，你又好愛你女朋友 你地依家之間只係有情緒激動既困擾 而你都清楚知道呢個問題 加上你女朋友都好樂意幫你 最怕啲有事都唔知自己有事

你先唔需要因爲怕你比唔到幸福佢而分開，因為可能係佢眼中你既存在已經令佢幸福 不如試下大家一齊做一啲精神修養（好正）情況可能會有好轉，加油巴打